[回帶西] 有冇人睇得明?

vei 火山爆發指數
ueo 西歐聯盟

懷疑係恐怖份子的暗語

當年係舊登好大迴響
但係都係冇人解到密

共產黨打到黎
電腦大爆炸！！！